娶到麥美恩做老婆應該唔錯

日日同佢粒酒粒做愛
又識煮餸 最近上左美女廚房 食評都唔錯

碌鳩要幾短先屌到酒窩

5mm左右啦

耶撚嚟

唔出聲都ok 嘅

出聲好驚畀佢煩到忍唔住 打鳩佢

長過眼睫毛少少

老咗變許紹雄

識貨

麥美娟

屌撚到佢個閪發紫 瘀鳩哂

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

正到仆街

我都覺得佢好正

但上次有個節目擺EX上枱真係

佢EX真係好慘過左咁耐仲要俾佢晌電視度鞭屍

睇錯麥美娟

到時森美派帽俾你帶

酒笠